一路屌政府屌中共，轉過頭又生仔究竟係咩玩法

百思不得其解

去驗腦啦

養兒防老嘛 明知係伏下一代

驗乜
自己都覺得個環境唔開心
點解仲有信心畀到幸福同安全感畀自己個小朋友

鍾意養寵物

1.鍾意細路
2.防老
3.人生我又生
4.有錢移民
5.生命黎嫁

真係有錢移民嘅都唔會對香港啲嘢咁上心成日屌政府同中共

所以咪畀人追住嚟屌囉

中意細路唔係應該更緊張小朋友嘅幸福咩
定係真係當養寵物因為自己中意，冇諗小朋友自身佢作為生命嘅嘢太多

有錢果班移民，唔夠錢果班努力緊打算第日移民，真係窮到無資格移民果班就諗住啲小朋友第日移民，自己留香港死。

咁嘅環境
連填色都要造假嘅典型殺子文化
肯定個小朋友唔會有扭曲嘅價值觀
真係堅持到一份作為人類文明應該有嘅善心
佢堅持做好人都覺得好辛苦#
咁多後生自殺
自己可能白頭人送黑頭人先都唔定

人總需要勇敢生存
咁係有班好絕望決定唔生，唔想害下一代嘅，各有自己諗法啦

三代反共

養兒防老 積穀防饑
當投資

唔係反唔反共問題
我一直都覺得生仔對抗殖民係on9
小朋友生出嚟作為一個生命唔應該畀佢既定嘅責任

現在個個都要父幹
仲諗住可以積穀防饑

如 果 我 哋 肯 一 齊 唔 生 仔 ， 暴 政 必 亡 。
你 個 政 權 對 我 唔 好 ， 一 日 對 我 唔 好 ， 我 就 一 日 唔 生 ， 過 幾 年 我 睇 你 搵 咩 人 嚟 管 治 。 你 對 我 唔 好 ， 我 死 快 啲 添 ， 買 少 見 少 。
我 哋 為 左 我 們 嘅 下 一 代 ， 應 唔 應 該 有 下 一 代 ？

生仔抗共
仲痴線過養兒防老

生唔生仔都要比垃圾五毛管
咪撚on9

生仔=五毛

生左個仔後，一齊屌中國，多個人多份奮鬥。

事實係提供多個奴隸畀中共

覺得環境有問題 唔係諗點去改變環境
轉換環境都仲好吖
竟然係諗自我閹割 果然係徹頭徹尾嘅奴材

支共正正就係想你班人咁諗 窮人生仔乜乜乜 人口換血又容易咗

去其他國家生有咩問題？

心水選擇：美國、歐洲、英國、加拿大、澳洲、新西蘭

現在咪話仲未改善環境，又唔轉換環境
自己都唔happy都生係咩諗法囉

生仔都要諗中共開唔開心

點防老？

靠害，搏下一代充滿仇恨來了結帶佢來嗰位人兄

沙漠餐廳餐飯難食
難道唔食飯?

窮人生仔，個仔只會做支那人slave，點抵抗先？

唔食嘢會死，唔生仔會死咩？

屌老豆就會有，有冇full paid樓俾佢先，仲要加一份高薪厚職，否則.....

窮人生仔

富人生仔

我有錢移民同讀國際學校 你吹咩？

民眾嘅力量就係在於數量
唔生仔唔單止幫唔到改變 仲有害

唔生仔係一種不作為 你個無出世嘅仔係咪better off都仲有爭議。其他所有制度下受害嘅人就一定worse off

你呢種認定自己同後代只能被奴役嘅諗法咪正正係self fulfilling囉

會移民。 到死都要屌

你個仔一定會問你你當佢係乜嘢

一窮窮七代就有晒學說證明
但自己都仲未解脫就生，認為有chance就似賭博多

跨代貧窮有correlation唔出奇
但唔代表就係命中注定 你叻仔嘅話一樣可以向上流動
反而喺度怨天怨地怨父母 仲吹到窮人唔應該生仔 呢種消極嘅態度根本本身就係失敗嘅一部分原因

如果個仔唔叻呢
點解個個都幻想自己個仔係叻 個個都叻，咁邊個可以上位
又或者自己個仔叻嘅嘢，呢個社會環境唔係咁易發掘出嚟咁點

仲有咩為之叻？
跨代貧窮唔係指畀唔到財富佢
最重要係畀唔到vision同人際關係佢
一般父母比子女嘅vision只係建基於自己人生嘅失敗，反省過，就要子女行反省過嘅路
例如上代好多人貪玩唔讀書做咗基下層，所以就要子女畀心機讀書
但人人嘅資質唔同，同埋呢個世界會變，retarded嘅思維下嘅反省apply落去latest嘅context都係retarded
上流社會嘅人就係對叻嘅理解廣闊過低下層，可以更大嘅機率發掘到子女嘅才能同埋配合去發展

希望生個仔係John corner
打低skynet

你唔生， skynet 就稱霸地球！